[行動Post]自稱黃嘅同我入黎，無論你係淺黃定係金

首先第一，革命都半年啦，講左幾耐唔好撚再捉鬼，原因我唔想再講，我相信大家都知，由下次岀黎開始，邊撚個再捉鬼就當佢係鬼，私左再講

第二，都係個句，革命都半年啦，邊撚個再做散水撚都係個句，私左再講

你地諗下1月1號，你地做過啲乜，全日都係到捉鬼加做散水撚，岀撚到黎講句1月5號上水見，咁你地岀黎做乜鳩，我地打緊仗呀，唔係岀黎做show嫁，乜撚野只係見到狗車就係咁鳩走，啲狗連地都未落，就話走走走，唔夠打

我唔該你地，和理非升級嘅，唔識唔緊要，唔好係到鳩講野，試下聽下一啲打左耐啲嘅人講野，真係唔識嘅，真係唔緊要，學就可以，但唔該你地唔好鳩黎

最後講多次，再捉鬼再做散水撚，私撚左再傾

推

你呢段野既target audience係non lihkg user

哦 你分化
哦 你熱狗
Btw
捉到狗又點呀
成班和理非都唔敢做嘢
捉咗手足就仆街
邊個捉鬼就係豬隊友

我就係講緊呢樣野，捉中手足就仆街，琴日已經試過啦

如果有手足敢私了便衣, 我就覺得有合理懷疑就可以提出
唔通見到有支炮/有委任証, 跟緊個手足都唔出聲咩

個問題係, 捉到鬼, 都唔敢私了, 就捉黎無用

Push